有無人想死但自己落唔到手

我可以試下幫你

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

我幫你條柒頭先

幫我

當你惹毛一個被遺棄、被當成垃圾的邊緣人，會怎麼樣？

認真post

so bored

會怎麼樣想知

我都想知

多謝樓主

頭7?

你有三萬個目標

無人想死咩

我一直都準備好隨時迎接死亡 但是不得由自己下手 己是突意間發生一場意外 這樣責任就不在於我了 上帝會原諒我

點幫法

想點死 pm

I will do it

我要養八哥

no 只可以養樓主

幾時可以領養樓主 ?! 樓主靚唔靚仔

anytime 中下樣 180cm 75kg 賓周13cm

一個正評都無講唔通

無人搵訓陣先

Help

my english only get 2 in dse

中下 JJ又得13cm 你已經完了

玩撚完

去死就岩了

bored

你

tg

幾時同我一齊出去發夢

安樂死

anyone here

你知唔知呢個世界最可悲係咩，係你好想好想繼續生存落去，但係呢個世界所有嘅嘢都逼你去死

咁如果係我好想好想死，但哩個世界逼我生存落去呢？
邊樣會辛苦啲…

make your own choice

too long

I don't know which is the right choice